{"id":8,"date":"2023-01-30T14:04:32","date_gmt":"2023-01-30T17:04:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mesmerize\/"},"modified":"2023-01-31T22:06:43","modified_gmt":"2023-02-01T01:06:43","slug":"mesmerize","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","title":{"rendered":"In\u00edcio"},"content":{"rendered":"<div class=\"is-layout-constrained wp-block-group\"><\/div>\n<div id=\"destaques\" class=\"blog-section blog-section-standard content-section content-section-spacing\" style=\"background-color: #f5fafd;\" data-label=\"Destaques\" data-id=\"latest_news--1\" data-export-id=\"blog-section\" data-category=\"latest_news\">\n<div class=\"gridContainer\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"section-title-col\" data-type=\"column\">\n<h2 class=\"\">Destaques<\/h2>\n<p class=\"lead\">Confira as ultimas not\u00edcias<\/p>\n\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div data-type=\"row\" data-dynamic-columns=\"handled\" data-content-shortcode=\"mesmerize_latest_news\">\t\t<div class=\"row center-sm content-left-sm\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"post-31\" class=\"col-sm-6 col-md-4 space-bottom space-bottom-xs\">\n\t\t\t\t<div class=\"post-content card y-move bordered\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-thumbnail\">\n   <a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/tam-ae-e-eleita-a-representante-numero-um-do-mundo-em-vendas-de-avioes-citation-e-king-air\/\" class=\"post-list-item-thumb \">\n      <img width=\"696\" height=\"464\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/King-Air-360-Textron-e5678899-696x464-1.jpg\" class=\"attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>   <\/a>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"col-padding col-padding-xs\">\n\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"post-title space-bottom-small\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/tam-ae-e-eleita-a-representante-numero-um-do-mundo-em-vendas-de-avioes-citation-e-king-air\/\" rel=\"bookmark\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>TAM AE \u00e9 eleita a representante n\u00famero um do mundo em vendas de avi\u00f5es Citation e King Air<\/strong>\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t<p>TAM AE \u00e9 eleita a representante n\u00famero um do mundo em vendas de avi\u00f5es Citation e King Air A TAM Avia\u00e7\u00e3o Executiva (AE) foi reconhecida na semana passada durante o[&hellip;]<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<a class=\"read-more link\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/tam-ae-e-eleita-a-representante-numero-um-do-mundo-em-vendas-de-avioes-citation-e-king-air\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tRead more\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"post-26\" class=\"col-sm-6 col-md-4 space-bottom space-bottom-xs\">\n\t\t\t\t<div class=\"post-content card y-move bordered\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-thumbnail\">\n   <a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/surinam-airways-inicia-operacoes-de-seu-primeiro-boeing-737-800-que-deve-voar-para-belem\/\" class=\"post-list-item-thumb \">\n      <img width=\"630\" height=\"420\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg\" class=\"attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" \/>   <\/a>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"col-padding col-padding-xs\">\n\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"post-title space-bottom-small\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/surinam-airways-inicia-operacoes-de-seu-primeiro-boeing-737-800-que-deve-voar-para-belem\/\" rel=\"bookmark\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>Surinam Airways inicia opera\u00e7\u00f5es de seu primeiro Boeing 737-800, que deve voar para Bel\u00e9m<\/strong>\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t<p>A Surinam Airways iniciou as opera\u00e7\u00f5es de seu primeiro Boeing 737-800&nbsp;na segunda-feira, 23 de janeiro.&nbsp;A companhia a\u00e9rea havia recebido o avi\u00e3o em dezembro por meio de um contrato de arrendamento.[&hellip;]<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<a class=\"read-more link\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/surinam-airways-inicia-operacoes-de-seu-primeiro-boeing-737-800-que-deve-voar-para-belem\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tRead more\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"post-1\" class=\"col-sm-6 col-md-4 space-bottom space-bottom-xs\">\n\t\t\t\t<div class=\"post-content card y-move bordered\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-thumbnail\">\n   <a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/29\/ola-mundo\/\" class=\"post-list-item-thumb \">\n      \n            <svg class=\"mesmerize-post-list-item-thumb-placeholder\" width=\"890\" height=\"580\" viewBox=\"0 0 890 580\"\n         preserveAspectRatio=\"none\">\n         <rect width=\"890\" height=\"580\" style=\"fill:#FFFFFF;\"><\/rect>\n      <\/svg>\n               <\/a>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"col-padding col-padding-xs\">\n\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"post-title space-bottom-small\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/29\/ola-mundo\/\" rel=\"bookmark\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tOl\u00e1, mundo!\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t<p>Boas-vindas ao WordPress. Esse \u00e9 o seu primeiro post. Edite-o ou exclua-o, e ent\u00e3o comece a escrever!<\/p>\n\t\t\t\t\t\t<a class=\"read-more link\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/29\/ola-mundo\/\">\n\t\t\t\t\t\t\tRead more\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"text-center\"><a class=\"button color1\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/blog\/\" data-attr-shortcode=\"href:mesmerize_blog_link\">Ver Tudo<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"sobre\" class=\"about-images-right-section-mc content-section content-section-spacing\" style=\"background-color: #f5fafd;\" data-label=\"Sobre\" data-id=\"about-images-right-section-mc\" data-export-id=\"about-images-right-section-mc\" data-bullets-visibility=\"true\" data-category=\"about\">\n<div class=\"gridContainer\">\n<div class=\"row middle-sm text-center\">\n<div class=\"col-sm-5 content-left-sm\" data-type=\"column\">\n<h1 class=\"\">Sindicato Nacional dos Trabalhadores na Prote\u00e7\u00e3o ao\u00a0 Voo<\/h1>\n<a class=\"button blue\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/pagina-exemplo\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-cp-link=\"1\">SOBRE N\u00d3S<\/a>\n\n<\/div>\n<div class=\"col-sm-7 space-bottom-xs\">\n<div class=\"image-group-side-3-img\"><img decoding=\"async\" class=\"topimg shadow-large\" title=\"King-Air-360-Textron-e5678899-696x464-1\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/King-Air-360-Textron-e5678899-696x464-1.jpg\" alt=\"\" \/> <img decoding=\"async\" class=\"rightimg shadow-large\" title=\"Coloque voando no c\u00e9u do p\u00f4r do sol\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/place-flying-in-sunset-sky.jpg\" alt=\"\" \/>\n<div class=\"leftimg\"><img decoding=\"async\" class=\"shadow-large\" title=\"Avi\u00e3o ao p\u00f4r do sol - retroiluminado\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/airplane-at-sunset.jpg\" alt=\"\" \/><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"diretoria\" class=\"team-5 content-section content-section-spacing\" style=\"background-color: #f5fafd;\" data-label=\"Diretoria\" data-id=\"team--1\" data-export-id=\"team-5\" data-category=\"team\">\n<div class=\"gridContainer\">\n<div class=\"row text-center\">\n<div class=\"section-title-col\" data-type=\"column\">\n<h2 class=\"\">Diretoria<\/h2>\n<p class=\"lead\">\u00a0Conhe\u00e7a os integrantes de nossa diretoria<\/p>\n\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row spaced-cols content-center-sm\" data-type=\"row\">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"322995928_208703415020355_6877361332530624749_n\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/322995928_208703415020355_6877361332530624749_n.jpg\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">Sa\u00fade<\/h3>\n<p class=\"font-500\">(titular)<\/p>\n\n<h4 class=\"italic\">Rog\u00e9rio do Amaral Varela<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"Captura de tela 2023-01-31 183128\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Captura-de-tela-2023-01-31-183128.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">Assunto Jur\u00eddicos<\/h3>\n<p class=\"font-500\">\u00a0(titular)<\/p>\n\n<h4 class=\"\">Flademir candido\nda silva<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"Captura de tela 2023-01-31 184610\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Captura-de-tela-2023-01-31-184610.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">Comunica\u00e7\u00e3o<\/h3>\n<p class=\"font-500\">(titular)<\/p>\n\n<h4 class=\"italic\">Lucas Borba\nn\u00e1cio<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"Captura de tela 2023-01-31 182235\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Captura-de-tela-2023-01-31-182235.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">Educa\u00e7\u00e3o e Cultura<\/h3>\n(titular)\n<h4 class=\"italic\">wiliam de souza<\/h4>\n<h4 class=\"italic\">Santana<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/cropped-sntpv-logo2.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">sa\u00fade<\/h3>\n(suplente)\n<h4 class=\"\">\u00a0Lisandro Henrique de Souza Koyama<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"Captura de tela 2023-01-31 182832\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Captura-de-tela-2023-01-31-182832.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">Assuntos Jur\u00eddicos<\/h3>\n(suplente)\n<h4 class=\"italic\">\u00a0Marcelo Vitor Galiza da Silva<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/cropped-sntpv-logo2.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">\u00a0 Comunica\u00e7\u00e3o<\/h3>\n(suplente)\n<h4 class=\"italic\">\u00a0Cibele Burato Mendes<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-padding col-md-3 \">\n<div class=\"row \">\n<div class=\"col-xs-12 col-sm-12\" data-type=\"column\"><img decoding=\"async\" class=\"round face\" title=\"\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/cropped-sntpv-logo2.png\" alt=\"\" \/>\n<h3 class=\"font-500\">\u00a0Educa\u00e7\u00e3o e Cultura<\/h3>\n(suplente)\n<h4 class=\"italic\">\u00a0 Orlindia Sampaio de Freitas Souza.<\/h4>\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"team-1\" class=\"team-2 content-section content-section-spacing\" style=\"background-color: #ffffff;\" data-label=\"Team\" data-id=\"team--2\" data-export-id=\"team-2\" data-category=\"team\">\n<div class=\"gridContainer\">\n<div class=\"row text-center\">\n<div class=\"section-title-col\" data-type=\"column\">\n<h2 class=\"\">Advogados<\/h2>\n<p class=\"lead\">nosso time de advogados<\/p>\n\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row spaced-cols content-center-sm\" data-type=\"row\">\n<div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n<div class=\"card y-move no-padding bordered\"><img decoding=\"async\" class=\"face\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/plugins\/mesmerize-companion\/theme-data\/mesmerize\/sections\/images\/team-1.jpg\" \/>\n<div class=\"col-padding-small col-padding-small-xs description-container\" data-type=\"column\">\n<h4 class=\"font-500\">Team Member<\/h4>\n<p class=\"small\" style=\"font-style: italic;\">Job Title<\/p>\n\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n<div class=\"card y-move no-padding bordered\"><img decoding=\"async\" class=\"face\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/plugins\/mesmerize-companion\/theme-data\/mesmerize\/sections\/images\/team-2.jpg\" \/>\n<div class=\"col-padding-small col-padding-small-xs description-container\" data-type=\"column\">\n<h4 class=\"font-500\">Team Member<\/h4>\n<p class=\"small\" style=\"font-style: italic;\">Job Title<\/p>\n\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n<div class=\"card y-move no-padding bordered\"><img decoding=\"async\" class=\"face\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/plugins\/mesmerize-companion\/theme-data\/mesmerize\/sections\/images\/team-3.jpg\" \/>\n<div class=\"col-padding-small col-padding-small-xs description-container\" data-type=\"column\">\n<h4 class=\"font-500\">Team Member<\/h4>\n<p class=\"small\" style=\"font-style: italic;\">Job Title<\/p>\n\n<div class=\"social-icons-group\" data-type=\"group\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"is-layout-constrained wp-block-group\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Destaques Confira as ultimas not\u00edcias Ver Tudo Sindicato Nacional dos Trabalhadores na Prote\u00e7\u00e3o ao\u00a0 Voo SOBRE N\u00d3S Diretoria \u00a0Conhe\u00e7a os integrantes de nossa diretoria Sa\u00fade (titular) Rog\u00e9rio do Amaral Varela Assunto Jur\u00eddicos \u00a0(titular) Flademir candido da silva Comunica\u00e7\u00e3o (titular) Lucas Borba n\u00e1cio Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (titular) wiliam de souza Santana sa\u00fade (suplente) \u00a0Lisandro Henrique de&hellip; <br \/> <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/29\/ola-mundo\/\">Leia mais<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/homepage.php","meta":{"_uag_custom_page_level_css":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"post-thumbnail":false,"mesmerize-full-hd":false},"uagb_author_info":{"display_name":"ADMIN","author_link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/author\/admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Destaques Confira as ultimas not\u00edcias Ver Tudo Sindicato Nacional dos Trabalhadores na Prote\u00e7\u00e3o ao\u00a0 Voo SOBRE N\u00d3S Diretoria \u00a0Conhe\u00e7a os integrantes de nossa diretoria Sa\u00fade (titular) Rog\u00e9rio do Amaral Varela Assunto Jur\u00eddicos \u00a0(titular) Flademir candido da silva Comunica\u00e7\u00e3o (titular) Lucas Borba n\u00e1cio Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (titular) wiliam de souza Santana sa\u00fade (suplente) \u00a0Lisandro Henrique de&hellip;&hellip;","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8"}],"version-history":[{"count":65,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":286,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8\/revisions\/286"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}