{"id":26,"date":"2023-01-30T18:39:33","date_gmt":"2023-01-30T21:39:33","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=26"},"modified":"2023-01-30T19:19:44","modified_gmt":"2023-01-30T22:19:44","slug":"surinam-airways-inicia-operacoes-de-seu-primeiro-boeing-737-800-que-deve-voar-para-belem","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/surinam-airways-inicia-operacoes-de-seu-primeiro-boeing-737-800-que-deve-voar-para-belem\/","title":{"rendered":"<strong>Surinam Airways inicia opera\u00e7\u00f5es de seu primeiro Boeing 737-800, que deve voar para Bel\u00e9m<\/strong>"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-medium-font-size\">A Surinam Airways iniciou as opera\u00e7\u00f5es de seu primeiro Boeing 737-800&nbsp;na segunda-feira, 23 de janeiro.&nbsp;A companhia a\u00e9rea havia recebido o avi\u00e3o em dezembro por meio de um contrato de arrendamento.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">A aeronave, matr\u00edcula PZ-TCV, completou seu primeiro servi\u00e7o comercial regular entre&nbsp;o Aeroporto Internacional Johan Adolf Pengelde Paramaribo&nbsp;e&nbsp;o Reina Beatrix de Aruba&nbsp;, com escala no&nbsp;Aeroporto Internacional Hato, em Cura\u00e7ao,&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.aviacionline.com\/2023\/01\/surinam-airways-inicia-las-operaciones-de-su-primer-boeing-737-800\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">informou o site Aviacionline<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Inicialmente, o&nbsp;Boeing 737-800&nbsp;atender\u00e1&nbsp;rotas entre o Suriname e destinos nas Antilhas Holandesas, bem como Bel\u00e9m, no Brasil,&nbsp;Georgetown, na Guiana e&nbsp;Port of Spain, em Trinidad e Tobago.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">At\u00e9 o momento, as opera\u00e7\u00f5es regionais&nbsp;da Surinam Airways&nbsp;foram realizadas com um&nbsp;Airbus A320&nbsp;com matr\u00edcula 9H-EMU, sob contrato de&nbsp;<em>wet leasing<\/em>&nbsp;com a empresa maltesa&nbsp;Airhub Airlines;&nbsp;ou seja, a companhia a\u00e9rea surinamesa contratou o equipamento e sua tripula\u00e7\u00e3o, tanto t\u00e9cnica quanto de cabine.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><em>\u201cTer seu pr\u00f3prio equipamento de voo e sua pr\u00f3pria identidade a bordo dar\u00e1 in\u00edcio a uma nova era\u201d<\/em>, disse a empresa em comunicado.&nbsp;<em>\u201cA Surinam Airways agradece a todos os passageiros atuais e futuros por sua paci\u00eancia e confian\u00e7a e espera receb\u00ea-los a bordo em breve\u201d<\/em>, acrescentou.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Surinam Airways iniciou as opera\u00e7\u00f5es de seu primeiro Boeing 737-800&nbsp;na segunda-feira, 23 de janeiro.&nbsp;A companhia a\u00e9rea havia recebido o avi\u00e3o em dezembro por meio de um contrato de arrendamento. A aeronave, matr\u00edcula PZ-TCV, completou seu primeiro servi\u00e7o comercial regular entre&nbsp;o Aeroporto Internacional Johan Adolf Pengelde Paramaribo&nbsp;e&nbsp;o Reina Beatrix de Aruba&nbsp;, com escala no&nbsp;Aeroporto Internacional&hellip; <br \/> <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/2023\/01\/30\/surinam-airways-inicia-operacoes-de-seu-primeiro-boeing-737-800-que-deve-voar-para-belem\/\">Leia mais<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":27,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_uag_custom_page_level_css":""},"categories":[1],"tags":[],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",150,100,false],"medium":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",300,200,false],"medium_large":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false],"large":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false],"post-thumbnail":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false],"mesmerize-full-hd":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Surinam-Airways-737-800-final-off-630x420-1.jpg",630,420,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"ADMIN","author_link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/author\/admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"A Surinam Airways iniciou as opera\u00e7\u00f5es de seu primeiro Boeing 737-800&nbsp;na segunda-feira, 23 de janeiro.&nbsp;A companhia a\u00e9rea havia recebido o avi\u00e3o em dezembro por meio de um contrato de arrendamento. A aeronave, matr\u00edcula PZ-TCV, completou seu primeiro servi\u00e7o comercial regular entre&nbsp;o Aeroporto Internacional Johan Adolf Pengelde Paramaribo&nbsp;e&nbsp;o Reina Beatrix de Aruba&nbsp;, com escala no&nbsp;Aeroporto Internacional&hellip;&hellip;","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":41,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26\/revisions\/41"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/27"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}