{"id":2,"date":"2023-01-29T20:44:44","date_gmt":"2023-01-29T23:44:44","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=2"},"modified":"2023-01-31T19:20:10","modified_gmt":"2023-01-31T22:20:10","slug":"pagina-exemplo","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/pagina-exemplo\/","title":{"rendered":"Sobre N\u00f3s"},"content":{"rendered":"\n<p> <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-text-color has-x-large-font-size\"><strong>Sobre N\u00f3s<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-text-color has-medium-font-size\">O Sindicato Nacional dos Trabalhadores na Prote\u00e7\u00e3o ao Voo (SNTPV) \u00e9 uma sociedade civil de direito privado, sem fins lucrativos, \u00f3rg\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o classista profissional, origin\u00e1ria da Associa\u00e7\u00e3o dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo Civis do Brasil (ACTACB), fundada em 16 de julho de 1976, data esta preservada como de sua cria\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-text-color has-medium-font-size\"> A transforma\u00e7\u00e3o em sindicato ocorreu em 13 de novembro de 1989, tendo sua sede e foro na cidade do Rio de Janeiro \u2013 RJ.<br>Sua primeira sede foi na Av. Franklin Roosevelt, 84\/404 \u2013 Castelo \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ, de 1982 a janeiro de 1991. Em fevereiro de 1991, mudamos para a Rua da Quitanda, 194 \u2013 salas 406\/407 \u2013 Centro \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ. E em novembro de 2002, mudamos para a Av. Franklin Roosevelt, 23\/1205 \u2013 Castelo \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ, CEP 20021-120, onde atualmente estamos situados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sobre N\u00f3s O Sindicato Nacional dos Trabalhadores na Prote\u00e7\u00e3o ao Voo (SNTPV) \u00e9 uma sociedade civil de direito privado, sem fins lucrativos, \u00f3rg\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o classista profissional, origin\u00e1ria da Associa\u00e7\u00e3o dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo Civis do Brasil (ACTACB), fundada em 16 de julho de 1976, data esta preservada como de sua cria\u00e7\u00e3o. A transforma\u00e7\u00e3o&hellip; <br \/> <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/pagina-exemplo\/\">Leia mais<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":36,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":""},"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",1121,748,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",150,100,false],"medium":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",300,200,false],"medium_large":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",768,512,false],"large":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",1024,683,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",1121,748,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",1121,748,false],"post-thumbnail":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",1024,683,false],"mesmerize-full-hd":["http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/WhatsApp-Image-2023-01-30-at-18.48.41.jpeg",1121,748,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"ADMIN","author_link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/author\/admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Sobre N\u00f3s O Sindicato Nacional dos Trabalhadores na Prote\u00e7\u00e3o ao Voo (SNTPV) \u00e9 uma sociedade civil de direito privado, sem fins lucrativos, \u00f3rg\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o classista profissional, origin\u00e1ria da Associa\u00e7\u00e3o dos Controladores de Tr\u00e1fego A\u00e9reo Civis do Brasil (ACTACB), fundada em 16 de julho de 1976, data esta preservada como de sua cria\u00e7\u00e3o. A transforma\u00e7\u00e3o&hellip;&hellip;","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":11,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":262,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/262"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/36"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}